## Individual Assignment Rayhan Athaya Noor Hidayat

Di dalam aplikasi yang telah dikembangkan, terdapat beberapa hal yang diperlukan agar aplikasi dapat berjalan secara optimal.Diantaranya adalah

1. Memasukkan nilai api_key The Movie Database pada variabel API_KEY yang terdapat pada file api/ApiConfig.kt

2. Menyalakan internet